點解突然聽日罷工 / 怕對家打飛機 / 多左目標 ?

點解突然聽日要罷工?

理性啲睇,突發而自發性嘅罷工係大部份香港人眼中仲係不可能
因為突然而又自發嘅罷工唔可能出現,又再有人會叫去裝修党鐵,從而造成被罷工
流程:
Step1. 形造一個無咩可能嘅目標(大三罷)
Step2. 同時有人提出方案(裝修党鐵)
Step3. 好似成功達到目標(被罷工)
疑點:
點解要提出一個可能性低嘅共同目標,但只想依靠勇武去達成目標?
結論:
只係為左引勇武落場

點解怕對家打飛機?

當以上論點被人攻破嘅時候,再會有人入場帶風向
例如:
1. 聽日就係林奠推禁蒙面法派成績表嘅日子,點可以比佢安全咁渡過?
2. 你地唔出,聽日各大頭條就會話禁蒙面法有效降低暴力事件...
3. 對家聽日一定打曬飛機多謝你地唔出黎衝
等等利用激將法去刺激手足
疑點:
我地點解要重視對家打飛機?
其實明眼人都清楚禁蒙面法之後根本無平靜過喎

絕非打擊手足士氣

提防假目標 切記認清事實

目標不可行時

切勿強行達成目標 引至不必要嘅損耗

不論和定勇,今晚8點見

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

請起底，不推文

推爆佢